留意到少數高汁嘅利迷已經深潛

不過仲有大部份低汁臭利狗喺度周圍咬人

即係潛水人數=0

利迷嚟講
最少有沙基利同沙高高汁

一個矮一個禁藥....

起碼份人有品
唔似得大部份利狗痴撚線

真正嘅利迷已經咸到啞咗

😭

我潛左

ben

一個英冠 一個水昌官

錯唔哂

你以前太on9
要俾多少少時間洗底

起底先發現 原來樓主是垃圾

Yes

你幾時開始無俾自己吠？